我懷疑公司有個肥婆肚痾

公司個肥婆打完乞痴之後好臭

我懷疑佢忍唔住瀨屎

佢依家急急腳去左廁所

你去索下咪知囉

咇左少少出黎

已經聞到啦

扯左未？

长途巴潮文

準備收工，佢到依家仲未出黎

真兩碌鳩巴打

笑撚死我

我地收曬工佢都未出黎

應該搞緊條底褲

屌你老味大陸仔

屌你老味，笑撚死我

無計啦 個乞痴太勁 搞到肥婆個肛門突然擴張左

肥婆瀨屎呀！

你都幾留意佢

聞到臭架，阿哥呀

笑到我都瀨左

正

就算你少咗碌鳩 你對肥婆嘅性慾都無減少到

支那仔返高登啦

特登企係廁所門口聞

美極準備

有屎汁仲洗美極？